サイクロンで使用する各種テクニックについて。

[攻略トップへ戻る](/va/サイクロン/攻略トップ)

[[_TOC_]]

# 1. ダッシュハイパーDD
ダッシュでスライドしながらハイパーDDを出す。  
遠距離から急に削るときに便利なテク。やり方は  
**6, B, 46A連打**  
と素早く入れること。特に4が長いとその時点で止まってしまう。

# 2. 地雷中下
相手の後ろに地雷を置いたうえで、ジャンプ攻撃で地雷に押すと実質ガード不能になる。  
起き攻めや上空から相手の後ろに置くように狙う。      

# 3.おすすめチャージキャンセル技
- bL(2Hit目)  
ここからの当て投げやコンビネーションなどでの削りを狙っていく。